［突發］警方、黨鐵、HA、消防會於12:30就831太子事件見傳媒

Push

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

夾好口供了

搵得呢個女人出黎都係做錄音機架啦

又改口供

又黎集體講大話

過左10日先出黎講廢up? 冇cctv片 同受害人出黎 你班冚家產就死番入去你老母個閪度喇

劇本已預備好

屌球證旁證全部都係你嘅人，唔怪得今朝柒婆又嘴gel gel，全部賣港呀。

好心消防咪撚痴埋班仆街到啦

有人死冇人傷 完

拍左套新CCTV

咪又係話冇人死,仲有咩講姐

大龍鳳

冇人死冇人傷至岩

終於夾好口供

屌你老母啦

新cctv 面世了

ｐｉｓｈ

我信雲海過幾日爆料好過
佢話收到內幕消息

夾口供

直接話8月無31號咪算

所有嘢都係謠言，乜撚嘢都冇發生過，完

唔播一刀未剪cctv打死都唔信

吹水大會

跨部門講大話會，唔使開口都知佢哋又作故仔啦⋯⋯

直接放條cctv出泥算啦

又集體講大話

10日 拍電影都得啦

洗撚講咁多野，一日唔公開cctv就係身有屎

隔左十日你講乜都得啦

TheyConnect

自己解讀

港鐵研公開8‧31片段 已整理文字 形式討論中

【明報專訊】8月31日太子站速龍警員衝入港鐵車廂打人事件，消防處公布的傷者人數由10變7，掀起社會出現「打死人」等傳言，不少市民要求港鐵公開當晚閉路電視片段，有關訴求在過去一周引發多次警民衝突；港鐵車務總監劉天成昨日稱，正與政府研究是否公開片段。據悉，港鐵已按片段整理出文字時序，正研究影片公開模式，但涉及如何保障其他乘客私隱等問題。另外，下周一法院將開庭處理一名肇事現場被打乘客的民事申請，事主要求公開片段。

全部夾好哂口供 確定冇甩漏位就開記招
班狗： 8.31同64一樣 一個人都沒有死

執好條CCTV片嗱?

四點大話會一鳩樣，講咗連自己都唔信，重有公信力

要跨咁多部門
政府淆底呀？

駛鬼記者會咩

整多幾張 whatsapp 對話圖 , 香港人咪信到十足十囉
到時咩風向都帶到

終於夾好口供

點講都無人信, 走出黎 seven

同林鄭講撤回一樣
Too Late

希望記者問：點解唔見月餅即刻有cctv提出，831就死都唔肯拎出黎

又出黎9up

夾口供食屎啦

4個冇公信力機構開記者會

Sorry Lunch Time冇人聽你堆賤畜吠

見到余鎧均個名已經知道咩事啦
唔同佢會同塔利班割席然後要黨鐵公開cctv咩

又出黎聯合講大話

如果唔係播冇刪剪cctv 就算罷la

千萬唔好信HA

消防你個朵依家仲未臭得晒好割啦屌你
痴埋做乜撚野

而家做緊CG
等等，rander緊

十日先黎

今朝7婆先話政府會全面配合警方阿 一定拖晒落水

消防高層同消防員係兩種人，同HA差唔多

消防玩撚完 ， 比警畜拉埋落水，一齊做假數

又想谷人數今晚去獻花

夾好嗱？十日之後？

【913 八月十五】 金鐘悼義士

即係真的死咗人，要盡力掩飾。

錄音機播放大會

準備睇cctv

終於作好口供，偽造好cctv片段

將白既改成黑 將原告改成被告

其實係真係假佢都冇需要攪咁大場戲，佢地一定係有其他目的

黨鐵唔係扮開中立咩，開咩跨部門記者會

諗咗一個星期，終於諗好劇本
你估d人信唔信?

直頭影過第2條啦

Cut好片了

怕美國

dllm

夾好口供，剪好片了

用十日先寫好份劇本

今日作故，之後apple 出新iPhone , wfc

滅好晒D屍就可以出黎講野啦

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

又大龍鳳

又係個西女人 睇黎問咩都話唔知 唔係現場

肯定係話個女有隻眼唔係俾布袋彈傷，跟手屈示威者啦，大家準備定俾人屈

p

無人信你呀成班係度講大話

全部都唔信

睇黎已經搵人拍好條片

美國使聽你尻up

721 831 新屋嶺

又出黎作故仔？

夾好口供 片都已經處理好

終於夾好口供了

秒

高層聯合吹水會

呢班仆街日撚日講大話，叫人點信你呀？！

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

721 811 831 新屋嶺

集體講大話既時候又黎了

集體9up大會

剪好片了

唔止太子cctv 石峽尾站都要

無人信你呀軍政府！你拎枝鎗指住我都唔會信你架on9

唔好撚信呀!!!!共產黨你都信?條片一定剪好晒！

係未專登今日搵人出黎廢UP
想激起民憤等聽日搞活動
跟住MATCH埋佢地之前已經放風既假911活動
想一次過做場大戲黎屈鳩我地 想影響917聽證會

從事檢控多年的律師D，前天怒氣沖沖來電，連珠炮發罵警察：「示威者犯法係要拉，但警察犯法更加要拉！如果有人話支持警察，唔該問吓佢：普通人受賄同廉署受賄，邊個罪行嚴重啲？邊個對法治破壞大啲？個個淨係識鬧黑警，點解唔直接告佢呢？」

問D怎樣告，他說：「民事起訴，告personal injury！」一談到民事索償，他立即喋喋不休：「七警暗角打曾健超，朱經緯用警棍打鄭仲恆，罪名成立。我完全唔明白，點解曾健超、鄭仲恆唔循民事向警方索償？佢哋基本上贏硬。今年畀警察濫打嘅人多到數唔清，點解又無人用personal injury去告警方，向佢哋索償呢？」

我指出，受害者應該是擔心暴露身分，會被警方反過來誣告。D說：「係，你唔可以控制警察做乜，但佢落charge都要講證據。最明顯係831太子站，一定有好多無辜市民畀警察襲擊，而警察係無可能因為你搭地鐵就告你非法集會，呢啲遇襲市民應該向警察索償。你咁做，唔單止係為自己討公道，仲係盡公民責任，以法治警。

「當然，受害人要告警察同政府，自己都要有根有據，所以佢應該盡快去公立醫院驗傷，證明傷勢同警暴有關。呢類案十居其九會同受害人庭外和解，如果冇和解，差佬個辯護理由一定係當時執行職務，只係使用合理武力。呢個時候，法庭就可以傳召港鐵交出太子站CCTV，831有咩冤情，隨時會畀人踢爆，警察罪行就無所遁形。

「民事起訴警方，重點唔係索償，而係佢本身嘅象徵意義。記住，民事訴訟唔同刑事，唔需要prove beyond reasonable doubt，即係控方唔需要證明被告毫無合理疑點，相對刑事嚟講，民事舉證要求比較低。只要有足夠多嘅市民起訴警察，咁就變相成立咗一個『民間獨立調查委員會』，公信力可能比政府搞嘅仲要大。如果市民怕無錢搞訴訟，咪聯絡612人道支援基金囉。」

我聽了律師D的建議，深表同意，學劉華話齋，這件事「值得做，應捉緊機會馬上做」。

更多抗爭資訊及實用錦囊

By 馮睎乾

得啦 冇死人丫嘛
冇人會信啊屌你老母！

毀滅晒證據先出嚟

同佔領果時一樣

出左press release. 有cap 圖

push

一日無cctv都唔撚信你地

831到而家過左成十日, 就算你出條聲稱cctv 我都唔撚會信

作個故仔作成個禮拜，辛苦哂

cctv 無姐係有死過人

睇下佢個故仔作成點

Cap圖斷章取義

點都唔會信，就算有片睇到冇殺死人，都只係會覺得比人CUT 咗D 重要片段。

唔會信

開始未？

yes

差佬坐中間知咩事啦

公開CCTV 乜都清楚晒, 解乜撚野釋?????

一D証明都SHOW唔出叫澄清?

唔公開CCTV有冇死人邊個知

Cctv啊

口交部

我成日話，唔係你講邊d，而係人相信邊d。

又係得個 up 字 ? 搞左成十日都係得文字版咋 片都唔拍條 咁無誠意

咁耐了,cctv都做完手腳了吧

咪又係話絕對冇死人, 黑警好撚克制, 暴徒好撚暴力, 對市民遷怒及破壞黨鐵深表遺憾

警方、黨鐵、HA、消防 全部都係高層講野.
真係黑暗到一個點..

開場白同件事有咩關係?

繼續講大話啦塔利班

可以set檢傷區，但驚出事

你唔打咪唔受傷囉

MTR點會播太子站黑警抽水CCTV片
冇晒傳媒在場, 想點都得

點上旺角狗屋呀
入左去比你地打撚死喇

好笑,又玩自己查自己話自己無問題

夾口供夾咗十日

屌話唔會公開cctv 話文字敘述
屌你老母當人on9

乜都無懷疑唔開case 緊係無啦

831晚梗係冇報失蹤人口
之後個幾日先報嫁嘛

佢地點9up都冇人信啦

因為連家人都變曬失蹤人口喇

黑警唔立案咪冇數字囉

大話發報會

我唔係要截圖呀

我諗大家都已經知佢哋講咩，同識得講返一樣。

唔寫就唔會有record
唔講咪唔知
一層呃一層
公佈CCTV有咁難?
全段CCTV公佈就完撚左啦.

寫好個故仔啦

聽到無收到失蹤人口就熄撚左 熄撚埋右

呢班咁既垃圾
3個月以黎 一直澄清澄清
次次都係得把口 乜撚證據都無

唔齊存！！！！

DLLM唔齊全

CLS 講大話唔眨眼

唔齊全 你仆街了

講大話

831冇死人
64冇死人

wa
話cctv爛左

已經夾好唔放片

下 個陣話太子壞兩部嫁 你一個月台都唔止兩個啦

個劇本寫撚咗十日

終於出手了.

仲喺度指控市民中傷，咁政府唔早啲公開更多證據澄清？
講開場白嘅警司，係四個speaker當中最低人工嘅兩個之一，仲咁臭串，我深信其他人講嘢肯定humble過你條差婆

係咪真係確定有比人塗污CCTV呀？？
證明啦

同支那接軌
關鍵時刻就話cctv有事

片呀, 屌你老母.

出黎講唔齊全 咁不如唔好開記者會啦
無限looooooooop

一個月台
每邊每兩格車廂一部

我話無人死就無人死

政府你算吧啦

到時咪話cctv爛哂
冇野畀大家睇

油麻地果幾個人呢？

所謂CCTV cap圖

拿出証據來

收皮啦大話show

站外呢.... 好撚嘔心 四個部門一齊講埋d 不盡不實既野

壽終正寢講大話到而家撒回
乜政府仲有誠信咩

1:49分
拖左幾耐？
失血都死埋啦

黨鐵咩報告知道有冇人死咁勁
跟埋去醫院?
就咁睇片有冇人死?

等睇話cctv 完全唔用得

冇架啦 就算輸左做港豬 都冇人再對呢個政府有信任

看圖作文呀？

聽聞死左6個，消防醫護有份幫手

推黎做乜？

LM幾日之後就會話因為系統問題, 已經搵唔返

拎條濕鳩cctv 片出黎好似仲嚴重過公開area 51 咁
乜撚咁巴閉呀，無人care 比你出樣呀
放啦屌你老母

可以set到大型救護站
但居然話出面危險

圖中既人全部都唔郁，合理懷疑全部都係死人黎

CCTV 唔齊全？呢十日入面 delete 晒啦屌你

cap 返促7個比你黎夾囗供

2019年D CCTV仲係咁低清

同上次721 一撚樣

一直講大話只會令全世界覺得你身有屎

月台咁多部 車箱又咁多部

再講你班警員身上都有攝錄機架嘛

話無cam搵鬼信啦

夾完口供未呀
之前又話10個
而家又話7個
又話無人死 咁消失左果啲人去左邊

算吧啦 你地過左十日先「澄清」，更加覺得此地無銀三百兩

唔係要CAP圖囉
原片啊,我哋要原片啊

冚家鏟仆街死啦
全部野得把口講 又話截撚咗圖 咁圖呢？
屌你老母冇圖你話荔枝角有班示威者全裸都得架啦
成班食屎狗

太子站可能真係無人死,
可能係捉去其他地方失血過多先死

我又好想知d傷者點樣移動得快過你有手有腳.....仲要有幾個嚴重tim

佢只係將佢份PDF變中文讀一次.

22:40
拎一張2253既相出黎
大佬呀
點信你呀

有七個需要
唔需要咪直接黑箱車

講到個傷咁嚴重 咁仲點郁啊？？？

咁多廢話 就係點都唔攞CCTV

條屍都俾你哋處理咗，以家講咩都得架啦

咪係囉.

食屎啦屌佢老母
無事點解唔放成段cctv?
改完圖出黎話無事？

求其比幾幅截圖當解釋
比左咁多日你作文你交呢d 當功課

借問聲，乜，有需要聽咩？

死亡咪唔洗急救

中空左果13分鐘發生咩事都無人知

10:45 到左1:49先救到人
3個鐘 都唔失救死？

比狗移囉
啲傷者當時比狗拉晒啦 點會自己郁到

咪撚講咁多野
比cctv出黎先
我地夠知有人受傷
想知有無人死呀 明唔明呀

垃圾

剛剛記者會，港鐵話831月台有很多閉路電視被損毀，記錄不齊全！

岩岩係唔係話救護B出口入太子??
但MTR一張圖都冇影到

點解 警方要用重兵 封 往中環月台尾部 ?
又要拎擔架入去 ? 當時仲捉緊 同 打緊人
唔畀記者入 之後就封埋站

屌你啦，假設真係冇死人
但根據目擊者講，啲速龍踩住人地個頭/背脊咁落樓梯呀，幾個人圍毆一個人成半個鐘，唔通咁樣係最低武力，非常克制？
你話係目擊者鳩 up ，咁公開 CCTV 還警察一個清白囉

我要睇快速播帶， 睇下黑警做過咩野

天安門冇死過一個人

全部拎出來先講

法庭見啦

其實係未俾啲黑警拖來拖去

屌你老母

死都唔肯放CCTV出黎

乜野都靠把口講出黎有撚用

黨鐵剛剛說太子月台有很多閉路電視被損毀，記錄不齊全！

唔好講咁多廢話 公開cctv

公開CCTV

其實831當晚真係有「示威者」有時間扑爛太子站月台既CCTV？
定係出事後有「速生」扑攔左呀？

又話沒記錄, 沒資料顯示, 但肯定沒人死.
又話CCTV爛左沒資料, 但資料會保全3年.
又話傷者送去其他站, 但沒提供其他站既CCTV.
又攞平面圖出黎9up, 當我地白痴咁撚

黨鐵剛剛說太子月台有很多閉路電視被損毀，記錄不齊全！

落咗閘
證據可能毁滅了

冇cctv講系閪咩

被破壞前一刻都會錄影到既
有本事就放出黎

根據現場人士「紀錄」,「如實」報告

公開cctv睇下邊個扑爛？

囉片出黎未知
一定影到扑爆果下

人唔笑狗都吠

成立獨立調查委員會查831啦

有冇記者幫手問
2253 決定閂站evacuation係邊個指示？

個腦正常都唔會再信你地
仲要吹到全世界都係講謠言
得政府講嘅說話就係真理

我估佢係即時儲存
眼仔爆左都唔會破壞data

又係一般fake人技巧

佢份report寫壞兩個cctv咋

個cam就話仆得爛姐 條片唔撚係會store係個鏡頭度架麻 on9

廢up

講閪咩直接去片啦撚樣

無送院緊係無人死嫁

壞之前都有片

Ｅ出口同Ｂ１ 差幾百米
ＭＡＰ睇得170米

推

推俾記者睇

呢個記者就做到野啦

01扮野

醫管局 手頭上好多資料
想改就改

推到有記者問
係咪警犬入OCC叫mtr閂站？

平行時空就有

大話聯盟

當既救護企左好耐唔比入
直播影住晒

屌你老尾唔見月餅就咁快比cctv???

公眾利益大過私隱。

而最唔講私隱。 就係政府。

齊唔齊全 市民會判斷

記者同總編唔一定同立場既

講到咁多cam比破壞
你有種咪放打爆前一刻
比大家讉責下打爆cam嘅暴徒有幾暴力囉
有咁正嘅材料都唔用？ 9成9身有屎

清白怕咩拎出來

中環站你唔封？

好似企左係麻雀鋪出面成個鐘？

真 仲封兩日

咪係，錄到幾多播幾多

無公開CCTV等於癈話

要補拍咪要兩日囉 屌

第一段講22:42
但拎22:53既相片出黎話關唔到門

你老母喇
第二日個站成陣綠水味

Disclose影片都可以打格，唔好再賴落要保護私隱度

因為真係出事囉.
總之我而家只係知道
太子死左三個人, 就係咁多

跌票箱 智能橙柱
講私隱？

閂唔到門要封站

又話cctv被破壞資料不齊全，但係又可以有截圖！
我唔係好明白

其實黨鐵係用小米can
俾人打爛左可以破壞到入面張sd卡

721 冇999
831 就咁多？
暴咩徒 市民幾撚多呀？

大量平民暴徒

放原片啦講咁多廢話

11點 去到1:49先 settle哂
咁多人
2-3個鐘
即係幾多人？

急救入唔到站

咁大間機構
唔會慳到咁

唔齊未就係狗打死人既片

唔放片姐係死左人啦
得啦唔洗再講

咁點解唔出旺角既CCTV, SHOW下暴徒有幾暴力啦.

屌佢老母 一係片 一係就摺埋啦

是日最大笑話
警方認為被補人士安全係最重要

Madam yu個樣殘左咁撚多

幾肯定剪左果d係極暴力片段

唔撚柒會信

民間獨立調查委員會

呢律師有d料到

夾曬口供真係唔知開嚟做咩
welcome new cctv

私你老母隱咩
根本唔想公開打死人

暴你老母

記者又冇料到
同呢班人 講yes no question 咪得

此地無銀到一個點

我開始覺得有獨立調查都冇用
被調查的唔會合作

老閪係咁

推到有記者問

老既閪女人

先唔講打死人
警犬都唔敢公開打人嘅殘暴片段

出面有暴徒又唔出去執法
出面D人既安全唔洗理,即係執法問題??

立場

警方在記者會經常強調當時的情況很混亂
是誰製造混亂情況呢？

無理由得In-cam storage架

劇本已寫，證據已銷毀

最後果個時間 錄到果個時間
姐係咩時間？

問得唔夠狠

本來睇塔利班同黨鐵兩邊扯猫尾夾口供作故仔都夠仆街
家下仲要拖醫護落水真係賤撚到

條友係咁 摔手指 講大話？

其實大家一樣黑
拉咩落水

係邊到拉人都唔知點撚樣上庭呀ON99

兩個字 無事 就完左成個記招佢算啦

果日藍絲打人
有幾嚴重呢？
拉左兇徒未？

揾藍絲俾d野敷吓塊面

東方記者

最後．無事

今日無講電光火石

今晚太子見

個班係強國制列車
車架入面係冇cctv

罪案現場要封鎖線
元朗個日你唔撚封？

看圖作故仔

你老母食屎黨鐵黑警唔撚洗你地說明

要片呀 屌你地全家

死冇對證

生要見人 死要見屍

做左藍絲天使
做得太密 勞損左

其實佢點樣講都解唔到話點解封兩日站

犯你老母人
你做埋法官嗰份呀？

又犯人
係疑犯呀臭閪

一哥晚晚搵佢

無cctv開記招把撚？

得把口講仲有市民信你咩

all old news,越描越黑

最好放晒出黎市民自己查

係 fact check左

仆街...連幾號月台拉人、打人都唔知 點告呀 ? 我都知佢亂9咁告嫁啦

咪講左你唔比人上大堂.
你又要叫人走.
點撚樣走呀?

（轉載）【記者招待會】誠邀各愛國愛港連登仔出席9月10日保民聯成立記招

放狗入去果一刻就唔安全

昇哥

立場哥哥

醫療車 (無錯真係醫療車, 可以做小手術果種)
同埋分流站一早SET好係馬會

救護罰企粒幾鍾
仲有個喊到仆街既FA巴打

現場記者, FA全趕走

啱呀,就算上地面樓梯拉都屈你係月台破壞

係, 搭車飛站都聞到

分化消防同啲狗

Rapper哥

屌個消防係咁係度搵稿

立場再發功

薑係老既辣

無昏迷

明顯比人捉出黎臨危受命

我唔明傷者點移動 成班狗係月台嚇鳩人

昏迷既冇急救

睇都廢撚事睇

落鳩d狗面

立場哥哥世界第一 !!!!

昇哥追問

暫眼到咁 唔洗聽你講咩都知你講大話

咬住唔放

Sing 哥

消防係咪講得少大話

試過好多次
但好似冇乜人留意
開記者會就應該每一個用詞都要謹慎，
但好似冇人屌過嘅

昇哥 呢幾日好有火

屌哂你地 義士唔係condom啊

佢接近日日比狗屌緊係火

唔講都唔覺

兜到爛晒

浄係提供cctv截圖！佢鍾意skip邊到都得㗎啦！

特登笠頂高帽落消防處度
曲線屌柒班狗

消防完全連自己都呃唔到自己 ....

條撚樣李桂華次撚次都係咁講
仲嬉皮笑臉咁撚樣

追問消防就岩 開始唔對劇本

唔夠啲老黑狗經驗多
人地日日講 講到任何肌肉都可以控制自如

Yes
垃圾

無任何人昏迷
姐係無處過昏迷既人啦，
但條video明明有人昏迷，
咁佢去左邊啊？

屌我個腦即刻浮現咗佢個撚樣出嚟

無昏迷
即係直接死亡

miss 左 昇哥做咩

記者攻消防同MTR就岩嫁啦 狗個西女人咪理佢啦

咁樣講，有冇可能調轉FC，搵到7位so-called「當時清醒」嘅傷者／被捕人出黎睇吓係咪7人仲安然無恙？

有線

有線好波

之前話11:30 第一部救護車到埸
今日cctv 11:2x 又有救護入左去

721立場姐姐元朗恐襲受傷
前幾日匡哥又比廢老藍屍打到見血
Rapper同昇哥基本上次次出都會比狗推撞

點能夠冇火

昇哥獲獲都重點招呼咁

冇死人？換轉你幾條柒碌出嚟試吓畀我哋用棍扑囉！！呃老人家就得

真係愈描愈黑

ER ERER ERER ER

Ererer 繼續講大話啦

真 睇李桂華就知 講到出神入化
最高境界 呃撚埋自己咁濟

呢條友真係9唔撚答8

夾漏口供 兜唔到

答唔撚到啦

黨鐵不停強調保留三年.....好撚怪...

截圖根本係此地無能三百兩

口罩都係武器

呢條仆街擺明黑到仆街啦
根本平時就係有牌爛仔鬥黑社會

知唔知自己講緊乜鳩

啲狗一話「不如咁講啦」
後面嗰秋一定係廢話/大話

佢都係答唔到片同相個私隱分別係邊

黨鐵代表，你根本無充分同合理回應到影片打格嘅訴求

射返去4點

每次新聞會都講新大話
屌你老味

份稿無寫點答

屌你老母死差婆
唔識答就推俾4點鐘謝狗答

4點鐘你都唔撚答
呢加答唔到 因為無稿答呀

聯合講大話大會

傳球大G

唔撚想再聽你地講大話
總之交個CCTV出嚟

諗左成10日終於諗好要點講？

咁姐係今日4點唔會見到佢啦

港鐵截圖不切實際
一定要影片
如果截圖一定冇死姐
截圖一定係傷者
而且冇暴力行為顯示

其實831 繼續煲落去無壞
根本又係同721 一樣, 佢地解唔到話

8分鐘已經可以殺完人搬走埋條屍

係 死症黎

其實車廂有無CCTV？
去荔枝角的特別列車
車廂入面發生乜野事有無人知？

消防：喂喂唔好再問我 我頂唔住啦

舊車無

屌你啲影片會保存三年
但三年都唔拎出嚟有咩用

你裝咁撚多部 CCTV 話會有死角位？

英文oral 時間

保留壞撚左三年

點解唔見月餅又公開得？？？？？？？

考英文時間

截圖冇用, 我地要有既係完整片段既CCTV

見佢老母閪咩
一撚定又係謝狗答

講咁多廢話大話，無野架
而家五大訴求撒回個個updated 做要求党鐵交片，缺一不可

黨鐵哥，俾你答多次都九唔搭八

SCMP

呢條友hea到爆

份稿無寫呀點答

乜SCMP記者英文都咁差

咪就係你呢班狗都係咁講大話鳩應
公眾點回復信心呀仆街

因為影到班popo亂打人
人地好辛苦先cut到13格截圖

scmp都er得咁多

電光火石英文係咩

聽左九個字......有關831既新information 係零...............無料就咪撚開啦

見到狗梗係run away la， suspicious

事實如此

口罩係武器

突破盲點

我係睇完毛ee目擊者個記招開始相信有機會死人

佢地提供左一d冇記者後的情況

1:45
10:30+29:31

兩個目擊者

女目擊者:有男性被打到嘔白泡，有男警幫佢蹉心口，無反應，女警叫醒呀，唔好訓，都無反應，問叫乜名都冇反應，十幾分鐘後有四個消防的走左佢，不知下落。該男性穿非黑衫。

教大學生會會長:一名市民呼吸困難，最後暈低，警察叫佢唔好訓，拖埋佢一邊，好耐都冇救護員，有消防員出現過但不知帶了去哪裡，完成拘留後出來都冇見過佢。

該男性穿街坊裝，非黑衫，冇gear係身。佢暈低不適時其他市民都已經叫警員找救護員救護車，警方冇理會到，只係自行所謂協助。該男士非毛ee圖中那幾位。

消防話受傷人士冇人昏迷
cctv截圖只顯示救護員帶走一個消防聲稱冇受傷的人
該人係好早在報警

根本解唔到嘔白泡暈左個人去左邊
一句講晒
公開cctv

呀madam話遮係致命性武器黎

大型事故你搵私隱出黎兜係咪有撚病呀

Cut 段片話比全世界人聽

屌 咁既撚樣都做到車務營運總管
黨鐵高層成班都係垃圾

不斷聲明無死人只係想將焦點放係 無 死 人

但係831重點真係唔係有無死人 而係一般市民被無差別攻擊

死人依然係傳聞 無差別攻擊係鐵一般事實 大家覺得邊樣野係難spin啲 對公眾影響力更大？

對消防處及醫管局完全失望

we can not classify that person is a citizen or protesters in a very shot period of time

月台入面果埋機都無比人爆
同埋果堆機係唔同方向, 無死角

真

英文時間

太子站死左人係我除左新屋嶺唯一唔洗fc 都會信既事

station evacuation唔係叫人盡快離開咩
唔通慢慢行？

agger

Flash moment

印象中有次和你塞都喺架車度搜到口罩，去勾埋人架車，太痴線

揸咗咁多年車，我會放口罩、電筒同萬用工具軍刀喺車度，for不時之需用。如果呢排查我部車，搜到呢啲嘢，咪分分鐘即場打撚死我

塔利班記者會都講過濟講無證據係唔可信
你地開個記者會出黎 唔比cctv既片出黎 都係唔可信嫁wor

之前冇啦啦又封站，拍好啦

黨鐵既意思係,
如果港共3年之內失勢跪低, 成立獨立調查委員會, 咪會公開條片. del左片咪變相等於幫凶, 有獨立調查既話,自己都保唔到
如果港共捱到過去, 咪唔會公開, 3年之後咪DEL片
其實都係為自己留一手

你仆硬街

仲有長遮唔記得講

佢地仲話無人昏迷

係
如果目擊者講嘅係真
太子站係唔指7個傷者

死者家人係咪俾黑警軟禁左？

改好片啦？

又或者講黨鐵買兩邊隨時轉污點證人

好清晰明白哂多謝巴打

成10日一直捉住左

In the flash of the moment

7個人都數唔到....唉 呢d 大話講得出口 真係辛苦哂佢 仲要話唔common ....7個人咋屌

港共 跪左
黨鐵唔好諗住唔洗清算你

唉

支那人

片好只能cut前後, cut中間好礙眼而且沒咁易作假。
公開一部分cctv（有利警方），佢地都做唔到。

次次都有黨媒

屌你老母又兇鳩人呀

老是常出現

大陸媒體問嘢一味有立場，無邏輯

黨媒啲問題次次都係咁上下
收咗錢認真啲啦

到時佢咪「順應民意」,公開CCTV,
咁撚善忘既香港人,乜隔夜仇都冇哂啦

HA 經理同劉江華冇乜分別
冇人理過佢，一開始發言又講得兩三句

黨鐵、HA、消防會唔會比警察威脅架，而家警察國家D 警察權力咁大

on9,,你班仆街講嘢仲可信？

咪又係利益集團一部分

不要說威脅 試著說：同流合污
唔好唔記得呢4個party既高層好撚多藍絲

解釋即係掩飾 即係死咗人

無論講乜都唔會信

唔會再信你地嫁喇

行得正 企得正 洗乜驚開開cctv

重複計算on99

傷者一路有走動

咁既野都講得出

有冇人可以解釋下點解死都唔俾人睇cctv

算唔算間接承認左黑警打死人

傷者比人拉仲走到 真心叻

而家唔公開，他日傷者叫到法庭交所有cctv...你黨鐵一定被告埋串謀

私隱wo

又射波比人喇

人都唔見左 仲點告

我俾幾張劇照你，話呢到係成套戲，你收唔收貨呀

佢有冇講過邊類傷者有走動？
因為佢地話6個critical變3個
如果係呢三個有走動，critical傷者走動到？

究竟呢個香港發生咩事 乜野證據都冇得睇
就咁聽班所謂”高層”讀稿互相包庇就係事實

一日冇證據, 呢一個都只會係羅生門

即係做騎牆派，而家唔表態住，用3年時間睇定d 先